# README #

Описание изменений.

### Изменения в подверсии 139 ###

* Добавлена метод Auxiliary/WriteToLog(Str initiator,Str logmessage)
    * initiator - инициатор (От кого сообщение, произвольное описание)
    * logmessage - сообщение

    метод предназаначен для получение отладочной информации на сервер от внешних источников,
    и пишет сообщения в log.
    
    Управление методом осуществляется через CONFIG, параметр Environment/Set/ALLOW_LOG_EXT_APP
    может принимать значение true/false, по умолчанию true.

* Добавлен метод Auxiliary/IsDebugEnabled, который определяет, разрешена ли запись в логи. Выдает
    из CONFIG значение  Environment/Set/ALLOW_LOG_EXT_APP

* Изменен метод IdentifierInvoice/RaiseInvoice_FE и IdentifierInvoice/RaiseInvoice_FE, добавлен необязательный
  параметр contents, в котором должно содержаться описание заказа. Описание заказа - это строка вида:
  "имя услуги1:количество;имя услуги2:количество;...;имя услугиN:количество;"

* В файл конфигурации добавлен параметр SPD-XML-API/AllowSeparatePayments. Может принимать значение yes/no.
  В этом случае, если в "Настройках правил оформления" указывается значение cost>0, передается несколько транзакций
  с платежами в СПД. Обычно передается одна транзакция без этой настройки.
  В случае раздельных платежей при расчете берется стоимость услуги в *рабочей день* из "Настройки правил оформления".
  При продаже пакета для услуг, где указан cost>0 услуги не передаются в пакете <package>.
    
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)
